# Рефлексия

* `Class<T>` - класс, объекты которого содержат информацию о других класса.

* `Method` - класс, объекты которого содержат информацию о каком-либо методе другого класса.

* `Constructor<T>` - класс, объекты которого содержат информацию о конструкторах другого класса.

* `Field` - класс, объекты которого содержат информацию о полях другого класса.

## Для чего это нужно?

* Рефлексия помогает другим классам (библиотекам и фреймворкам) встраиваться в ваш код и производить
определенные манипуляции для упрощения работы программиста.